唔去去（行李部）買喼

話個喼係日本牌子，冇現貨，話免費送貨
見幾靚就買啦
送到黎咩牌都冇，好似假假地上網完全搵唔到，同淘寶個d 直頭一樣，問佢咩日本公司又話冇網址又話冇公司，
又叫我搵代理，開頭又話佢地自己代理轉頭又話唔係

賣大陸野當日本野賣

買之前無check過牌子係咪真係日本?

圖片??

買個時就係冇睇，諗住信佢

牌子係jornay